我都係讀基中

你問我答

( Show Blocked User - 美波 )

喂
唔好咁啦
唔係個個讀基道中學都係弱智架

咁大聲